同心宣對象whatsapp定係snapchat?

極身有同佢whatsapp 同snapchat
點知有日佢話兩個都一齊用黎傾計好怪
而家淨係有同佢月snapchat傾計
但係我覺得用whatsapp傾計正d sweet d
佢而家淨係用snapchat同我傾計 咁佢對我有冇意思？

*本

有冇留底先
冇留底姐係唔想同你傾

如果係text既話係我留底
但係我地通常都係send相snapchat....完全無得save....

Snapchat 用途係點
心照囉

用番whatsapp啦

係點用途 有咩特別

乜撚係心宣對象

⼀⼁⼃⼂⼀⼁乛